頭先係油麻地跳閘比個藍屍影撚住

跳完之後我行落電梯，我都唔realize有人影緊我，因為一路聽緊歌。落到月台望一望先見到條友搵個cam隊住我，我一路行佢一路影，但係又完全唔講野淨係影撚住我望一望之後唔理佢，行走左

有冇人話我知條友想點？係有咩用途？同埋有咩正當途徑可以屌鳩返佢

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

[文長][中期檢討]希望大家入黎睇下我地現有既問題

個個都唔知有咩行動

對唔對得住烈士同被捕手足

星期五 獅子山之路 7:30 樂富

星期六 天水圍親子遊行 2:30 天秀公園

星期日 金鐘民陣遊行 2:30 東角道

幫手做文宣同連儂牆

唔覺意撞跌佢

最多咪比人擺上藍屍fb gp

佢影黎打飛機，可能擺上網做唔到咩

有個th gp 父母搵仔女 你當係藍絲既老竇搵仔 我周不時就會睇下自己有冇俾人放上去

可唔可以send條link黎？想睇下自己個靚仔樣

冇 佢一路跟係我後面 完全唔郁鳩我

垃圾

點解咁少人po野上去？定我睇唔到？見唔見岩岩有個黑色索袋 灰T短褲既後生仔？

冇

和理非式搭鐵三寶：
1.正常八達通
2.綠卡
3.隨身已入閘單程飛一張

情境一：
已入閘時查飛，show 單程飛

情境二：
出閘後查飛，show正常八達通

情境三：
查到無效飛，無賴扮唔知/補飛/罰錢/9秒9